哇 屌你老母！Popo進化到偽裝消防同救護人員

頭先睇live post
有手足覆述消防人員話當日消防人員無為受傷者做cpr
然而龍小姐等當日恐襲在場人士話有人為受傷者做cpr 係手足心口度捽
都幾可怕下
先唔講偽裝示威者掟汽油彈 偽裝唔識用攝影機既記者
依家連消防人員救護員都喬裝
好恐怖呀

死左最少3個

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

不要忘記老解都有香港樣的救護車, 既然WJ可以扮蓄龍, 咁扮埋其他人都得啦

仲有好多人冇被目睹
冇被cam影低

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告